想搵返套戲

套戲係香港警匪片，套戲主要角色大部分係女人，警匪一齊合作對付某人定某幫派，幾血腥下，劇情唔係好記得
想連登仔幫下手

你加油

幾舊度？
係咪霸王花系列？

00年代
基本上圍繞住黑、白兩個女主角

推